民族黨唔駛驚！你地仲有毓民大哥，MYRADIO做你地既後盾

毓民哥係永遠支持後生仔既 肯定唔會大難臨頭各自飛

係囉 毓民大哥唔會縮沙掛

lihkg首席碌撚打手「民主黨擁躉」入黎未

首席碌撚打手係我